建立國民議會，正式發動公投！

如今制度崩壞，政府警察公信力全無
政府繼續漠視民意，陷入僵局
國民議會係時候要成立
提出動議，並且由人民一人一票去投
最起碼可以令到運動係呢幾個月延續落去，團結同埋凝聚民意
建立公民意識

流程：
提出初步建議，要夠票數支持至可以放入公投（動議階段）
討論階段
公投階段
公佈結果

推！！

要足夠既人支持，先可以做

推

大家支持下727

增加外國認受性，記得接受埋建制班人參選權

push

話明公投，就一人一票
要時間宣傳，等外國都知道

成立國民議會必先推倒當地政府 否則國民議會嘅吸引力同喧染力一定吾夠 普羅大眾一定吾會認受

如果字眼上容易俾人扣帽話獨立，可以改做公民議會

你推倒共產黨未？

咁就太over，香港仲未去到呢個未
好多人都未接受到
其實都係公投

成立國民議會同時都要有軍權 我地要有一支有組織有紀律不畏犧牲嘅士兵

動議如果無人執行都係無約束力

一定要
但佢地一定選擇唔參與
壓低個投票率，國際就唔大機會承認你

但如果有三分一，應該都可以
之前有200萬人上街，依家公投唔係無掛

國民議會係意義大於實際
話比人知，我地香港人一同商議政事

推！！！

雖然太理想
但就快開學，成件事唔可以僵持下完
定係公務員罷工

三份一冇可能得
加泰隆尼亞獨立公投都四成幾
最後都畀西班牙收皮
觀乎主流都係相信用現任政權安排嘅投票方式
去和平掌政
但我認為應該去製造個張力去令更多人改觀
香港人其實可以更加主動去脫離現任政權嘅掌控